（日本）紫羅蘭永恆花園劇場版

啱啱睇左

片長140，節奏還可以，整體好值得睇
有冇日本巴打同好

特典中到if

劇透加密

始終覺得唔見番少校先好睇

聽日睇

係台灣睇左 不過我果場好少人睇 8成半空
比4百幾台紙有兩杯可樂加爆谷 個杯同盒印左電影封面仲有海報 不過我冇買 自己一個睇買黎好柒